【突發現場直擊】民主 300+ 正式宣佈 98% 票將投曾俊華

【突發現場直擊】民主 300+ 正式宣佈 98% 票將投曾俊華

參考咗 popvote 同埋其他各個民調

一票不投林鄭月娥

食屎狗 明知係屎都食 好嘢

R撚晒頭

98%

好想胡官贏

其實可唔可以唔投票

突乜撚發，早知佢地咁投啦

胡官

其實暗票有幾暗？

將來出事咪撚賴民調

好波

正，夾民意過２３條

咪係
宜家乜撚都突發

其實唔投佢可以點

投白票啦

胡官最後會唔會有50票

香港人真係俾共產黨撚狗咁撚都無得好怨

即係幾多票?

胡 : 暗票不記名是最大優勢
好有之前新界東嗰個律師既感覺

泛民咪示範左咩係小圏子選舉law.

保皇300

死亡之吻

精撚彩
高汁公關劣鳩垃圾飯民完美示範

In 23條，we trust

98%?仲有2%咩人